/* eslint-disable max-len */
// always the first question is the right one
const videoDataObject = [
    {
        id: 0,
        title: 'Gat Rumberu',
        videoId: 'XYKeFkKmSt4',
        VideoURL: 'https://www.youtube.com/watch?v=XYKeFkKmSt4',
        questions: [
            {
                question: 'Quién compuso la canción? ',
                answers: ['Ferran', 'Adrià', 'Rubén', 'Romain'],
            },
            {
                question: 'En qué ciudades está grabado? ',
                answers: ['Bruselas y Mataró', 'Ámsterdam y Barcelona', 'Rennes y Barcelona',
                    'Barcelona y Mataró'],
            },
            {
                question: 'Cuáles son los dos equipos ‘raperos’ que hay? ',
                answers: ['Ferran, Romain y Rubén VS. Adrià, Axel y Ovidi', 'Ferran, Romain y Sergi VS. Adrià, Ovidi y Rubén',
                    'Adrià, Romain, Rubén VS. Axel, Ovidi y Sergi', 'Miki, Romain y Rubén VS. Adrià, Axel y Sergi'],
            },
            {
                question: 'Qué técnico de La Pegatina sale en los créditos?',
                answers: ['Tamu (backliner)', 'Chema (merchandising)', 'Jorge (técnico de luces)',
                    'Abel (técnico de sonido'],
            },
            {
                question: 'Qué disco contiene “Gat Rumberu”?',
                answers: ['Via Mandarina', 'Al Carrer!', 'Xapomelon',
                    ' Ahora o Nunca'],
            },
        ],
    },
    {
        id: 1,
        title: 'La Tempestad ',
        videoId: '9aEVNajprpg',
        VideoURL: ' https://www.youtube.com/watch?v=9aEVNajprpg',
        questions: [
            {
                question: 'Qué cantante colabora en esta canción?',
                answers: ['Eva Amaral', 'Ms. Maiko', 'Rozalén', 'La Canija'],
            },
            {
                question: 'Quién empieza la guerra de comida con un descuido?',
                answers: ['Romain', 'Eva Amaral', 'Miki', 'Ferran'],

            },
            {
                question: 'De qué color es el paraguas de Eva Amaral?',
                answers: ['Transparente', 'Rojo', 'Violeta', 'Amarillo'],
            },
            {
                question: 'Qué elemento explota al final de la canción?',
                answers: ['Pastel', 'Botella', 'Naranja', 'Vaso'],
            },
            {
                question: 'Qué golosina le tiran a Miki en la cara?',
                answers: ['Nubes', 'Chupa Chups', 'Bragas', 'Ositos'],
            },
        ],
    },
    {
        id: 2,
        title: 'Heridas de Guerra',
        videoId: '0BBfw3T8Mus',
        VideoURL: 'https://www.youtube.com/watch?v=0BBfw3T8Mus',
        questions: [
            {
                question: 'En qué barrio de Barcelona está situada la terraza del videoclip?',
                answers: ['Gràcia', 'Poble Nou', 'Sants', 'Nou Barris'],
            },
            {
                question: 'Qué instrumento toca Romain que nunca toca en un escenario?',
                answers: ['Guitarra eléctrica', 'Percusión', 'Teclado', 'Contrabajo'],

            },
            {
                question: 'Qué elemento tiramos al principio del videoclip y nunca falta en nuestros conciertos?',
                answers: ['Confeti', 'Camiseta', 'Humo', 'Agua'],
            },
            {
                question: '“Heridas de Guerra” fue single de qué disco?',
                answers: ['Revulsiu', 'Un secreto a voces', 'Eureka!', 'Al Carrer!'],
            },
            {
                question: 'Nos encanta grabar escenas de agua en invierno. Cómo grabamos en la piscina?',
                answers: ['El agua estaba caliente y había una ventana debajo del agua', 'El agua estaba caliente',
                    'Había una ventana debajo del agua', 'El director es un crack de la Gopro'],
            },
        ],
    },
    {
        id: 3,
        title: 'Lloverá y yo veré ',
        videoId: 'EoD4zkM24tU',
        VideoURL: 'https://www.youtube.com/watch?v=EoD4zkM24tU',
        questions: [
            {
                question: 'Qué palabra utilizarías para definir esta canción?',
                answers: ['Adrenalina', 'Aburrida', 'Oscura', 'Soporífera'],
            },
            {
                question: 'De qué país asiático son las imágenes que salen en el vídeo?',
                answers: ['China', 'Vietnam', 'Indonesia', 'Filipinas'],

            },
            {
                question: 'En qué año salió esta canción?',
                answers: ['2013', '2009', '2015', '2018'],
            },
            {
                question: 'Quién toca la guitarra española en esta canción?',
                answers: ['Rubén', 'Ferran', 'Sergi', 'Adrià'],
            },
            {
                question: 'Cómo bailarías en esta canción?',
                answers: ['Haciendo pogo', 'A lo paso doble', 'A lo salsero', 'Tipo vals'],
            },
        ],
    },
    {
        id: 4,
        title: 'Olivia (Mario Diaz)',
        videoId: 'kswtbCr3nDQ',
        VideoURL: 'https://www.youtube.com/watch?v=kswtbCr3nDQ',
        questions: [
            {
                question: 'Qué animal acompaña a La Pegatina en este videoclip?',
                answers: ['Un oso', 'Un ciervo', 'Un pingüino', 'Un lagarto'],
            },
            {
                question: 'Quién colabora en esta canción?',
                answers: ['Mario Díaz', 'Amaral', 'La gran Pegatina', 'Rayden'],
            },
            {
                question: ' Dónde se grabó este videoclip?',
                answers: ['Madrid', 'Granada', 'Bilbao', 'Santiago de Compostela'],
            },
            {
                question: 'De qué color es la cresta punky de Romain en este video?',
                answers: ['Granate', 'Amarillo', 'Plata', 'Verde'],
            },
            {
                question: 'A qué estilo musical pertenece esta canción?',
                answers: ['Rumba', 'Rock', ' Merengue', 'Cumbia'],
            },
        ],
    },
    {
        id: 5,
        title: 'Non é facilé',
        videoId: 'vM0gUacrp4g',
        VideoURL: 'https://www.youtube.com/watch?v=vM0gUacrp4g',
        questions: [
            {
                question: 'Qué idioma se utilizó para dar el nombre a esta canción?',
                answers: ['Italiano', 'Català', 'Francés', 'Portugués'],
            },
            {
                question: 'Quién colabora en esta canción?',
                answers: ['Baciamolemani', 'Manu Chao', 'Macaco', 'Ska-P'],
            },
            {
                question: 'Con qué objeto canta Adrià en esta canción?',
                answers: ['Una bombilla', 'Un arbusto', 'Un palo de escoba', 'Un bocadillo'],
            },
            {
                question: 'Esta canción salió para uno de los aniversarios del grupo. Cuál?',
                answers: ['El décimo aniversario', 'El quince aniversario', 'El segundo aniversario', 'El quinto aniversario'],
            },
            {
                question: 'Cuando salió esta canción, con cuántos miembros oficiales contaba La Pegatina?',
                answers: ['7', '4', '5', '6'],
            },
        ],
    },
    {
        id: 6,
        title: 'Miranda',
        videoId: 'zyiNZqKumGA',
        VideoURL: 'https://www.youtube.com/watch?v=zyiNZqKumGA',
        questions: [
            {
                question: 'Cómo se llama la gira de 2010 a la que dio nombre este videoclip?',
                answers: ['Mira que Mira Tour', 'Miranda Tour', 'Via Mandarina Tour', 'Lloverá y Yo veré tour'],
            },
            {
                question: 'Qué tenemos en común todos los presentes en el video?',
                answers: ['Barba', 'La misma camisa', 'El mismo peinado', 'La misma camisa y peinado'],

            },
            {
                question: 'Qué tipo de vehículo es el que sale en el vídeo?',
                answers: ['Furgoneta', 'Camión', 'Caravana', 'Coche'],
            },
            {
                question: 'En qué localización está grabado?',
                answers: ['Túnel de lavado', 'Parque', 'Carretera', 'Parking'],
            },
            {
                question: 'Qué instrumento utiliza Romain en el video?',
                answers: ['Melódica', 'Flauta', 'Mini Piano', 'Acordeón'],
            },
        ],
    },
    {
        id: 7,
        title: 'Penjat',
        videoId: 'HYmWxl5MSg0',
        VideoURL: 'https://www.youtube.com/watch?v=HYmWxl5MSg0',
        questions: [
            {
                question: 'Qué grupo colabora en esta canción?',
                answers: ['Txarango', 'Doctor Prats', 'Che Sudaka', 'Bongo Botrako'],
            },
            {
                question: 'En qué lugar está grabado el videoclip?',
                answers: ['Barcelona', 'Cerdanyola del Vallès', 'Badalona', 'Montcada i Reixac'],

            },
            {
                question: 'Qué instrumento toca Ovidi en el vídeo?',
                answers: ['El bombo y el cajón flamenco', 'Bombo', 'Cajón flamenco', ' Pandereta '],
            },
            {
                question: 'Cuántos componentes de La Pegatina hay en el vídeo?',
                answers: ['4', '8', '7', '5'],
            },
            {
                question: 'De qué estilo de música forma parte esta canción?',
                answers: ['Rumba', 'Salsa', 'Ska', 'Bulería'],
            },
        ],
    },
    {
        id: 8,
        title: 'Aquí es nadal i Estic Content',
        videoId: '3LSA4xXWcUM',
        VideoURL: 'https://www.youtube.com/watch?v=3LSA4xXWcUM',
        questions: [
            {
                question: 'Qué matrícula tiene el vehículo que sale al inicio del vídeo?',
                answers: ['La Pegatina', 'No tiene matricula', '7270HPC', '9999LPG'],
            },
            {
                question: 'Con qué bebida brindamos en el vídeo?',
                answers: ['Cava', 'Vino', 'Agua', 'Ron'],

            },
            {
                question: 'En qué campaña de Navidad salió esta canción?',
                answers: ['TV3-Catalunya Ràdio 2010', 'Tve 2012', 'Btv 2011', 'Ninguna de las anteriores'],
            },
            {
                question: 'Quién aparece al final del video para echar al resto de La Pegatina del salón?',
                answers: ['Tamu', 'Un Actor', 'Miki', 'No Aparece nadie al final'],
            },
            {
                question: 'Qué animal aparece con Ovidi al inicio del vídeo?',
                answers: ['Un burro', 'Un perro', 'Un gato', 'Una serpiente'],
            },
        ],
    },
    {
        id: 9,
        title: 'La Sorranchera',
        videoId: 'UY7CSscOxHQ',
        VideoURL: 'https://www.youtube.com/watch?v=UY7CSscOxHQ',
        questions: [
            {
                question: 'Dónde se grabó el videoclip?',
                answers: ['Cabo de Gata', 'Cabo Vidio', 'Cabo de Palos', 'Cabo Cañaveral'],
            },
            {
                question: 'Quién se desmayó durante el rodaje?',
                answers: ['Rubén', 'Adrià', 'Ferran', 'Sergi'],

            },
            {
                question: 'A quién le cayó la GoPro al fondo del mar al lanzarse al agua desde 8m de altura?',
                answers: ['Rubén', 'Ferran', 'Ovidi', 'Miki'],
            },
            {
                question: 'Qué otro videoclip se grabó en la provincia de Almería?',
                answers: ['Maricarmen', 'Muérdeme', 'Foxy & Billy', 'Olivia'],
            },
            {
                question: 'Rodamos parte de este vídeo en El Cortijo del Fraile, donde. en 1928, fue cometido un crimen muy conocido que inspiró una obra de Lorca. Cuál?',
                answers: ['Bodas de Sangre', 'La casa de Bernarda Alba', 'Doña Rosita Soltera', 'Ninguna de las anteriores'],
            },
        ],
    },
    {
        id: 10,
        title: 'Una mirada (Ska-P)',
        videoId: '_JCGKGgUIuE',
        VideoURL: 'https://www.youtube.com/watch?v=_JCGKGgUIuE',
        questions: [
            {
                question: 'En qué programa de TV se inspira el videoclip?',
                answers: ['Takeshi’s Castle (Humor Amarillo)', 'Crónicas Marcianas', 'Wrestling Society X', 'Glow'],
            },
            {
                question: 'Dónde grabó Pulpul su aparición?',
                answers: ['En el campo de al lado de su casa', 'Con el resto de la banda', 'En su casa', 'En el patio de su casa'],

            },
            {
                question: 'Qué políticos disfrazados aparecen?',
                answers: ['Todas las anteriores', 'Obama', 'Putin', 'Merkel y Rajoy'],
            },
            {
                question: 'Qué animal tiene las manos Rajoy?',
                answers: ['Cangrejo', 'Pulpo', 'Perro', 'Tigre'],
            },
            {
                question: 'Qué animal aparece con Ovidi al inicio del vídeo?',
                answers: ['Un burro', 'Un perro', 'Un gato', 'Una serpiente'],
            },
        ],
    },
    {
        id: 11,
        title: 'Alosque (DCallaos)',
        videoId: 'XadfwGssSaU',
        VideoURL: 'https://www.youtube.com/watch?v=XadfwGssSaU',
        questions: [
            {
                question: 'Dónde fue grabada la parte del baile del videoclip?',
                answers: ['En Montcada i Reixac', 'En Sant Just Desvern', 'En Sant Joan Despí', 'En Barcelona'],
            },
            {
                question: 'El videoclip de “Alosque” fue:',
                answers: ['Ninguna de las anteriores es correcta', 'El primer videoclip del grupo', 'El único videoclip grabado en nuestro pueblo', 'El único en que sale Maribel La Canija'],

            },
            {
                question: 'La canción Alosque fue estrenada en:',
                answers: ['Sala Apolo 2008', 'Disco “Via Mandarina”', 'Disco “Al Carrer!”', 'Sala Taboo 2008'],
            },
            {
                question: 'Cómo acaba el videoclip?',
                answers: ['Concierto improvisado acústico', 'Con el niño del cometa del inicio', 'Con Romain rompiendo el acordeón contra el suelo', 'Cada uno pa’ su casa'],
            },
            {
                question: 'Dónde estaba Miki Florensa cuando estaban grabando este videoclip?',
                answers: ['Las anteriores son correctas', 'Tocando el saxo', 'Empezando a tocar la guitarra', ' Empezando a tocar con MondoLoco'],
            },
        ],
    },


];

export default videoDataObject;
